{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011631",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 호텔 AWESOME"
    },
    "text": "新しくオープンした大田ホテルAWESOMEは5月14日ALLリモデリングで良い施設として多くの利用を期待しています。ホテルは37室の客室を保有しており、周辺には大田1号線炭坊駅と龍門駅が位置しており、アクセスが便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。駐車スペースは広く設けられており、周辺には様々な食べ物や便益施設があり、快適な旅行が可能です。駐車場には計26台の駐車施設があり、フロントでヤノルジャ会員であることを知らせていただければ会員特典を受けることができます。宿泊施設は最新の設備に改装され、客室内にはヘアアイロンが設置されています。また、高仕様のPCルームでバトルグラウンドとオーバーウォッチを楽しむことができます。訪問者のレビューによると、宿はきれいで居心地の良い雰囲気を持っており、位置と内部施設、親切なサービスに満足する声が多かったです。しかし、掃除の状態が少し足りないのが残念で、コンピューターエラーが頻繁に発生して注意が必要だという意見もありました。それにもかかわらず、価格に比べておすすめの宿と評価されました。しかし、多数のレビューでは部屋が汚れて臭いがし、ホコリや髪の毛などの掃除がきちんと行われていないことを指摘しています。これは、匂いの除去と掃除の状態の改善が必要な事項のようです。また、部屋の大きさは思ったより小さいという意見が多かったです。これらの点は改善が必要な部分として考慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルAWESOMEはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEは5月14日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEには37室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEの周辺には大田1号線炭坊駅と龍門駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることをフロントで知らせていただければ、駐車場で会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEの客室には最新の設備があり、ヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEの周辺には様々な食べ物や便益施設があり、快適な旅行が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEのどのような点がおすすめですか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEはきれいで居心地の良い雰囲気を持ち、位置と内部施設、親切なサービスに満足することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEに改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEでは掃除の状態が不十分で、コンピューターエラーが頻繁に発生することが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルAWESOMEの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルAWESOMEの部屋は汚れており、臭いもあり、掃除がきちんと行われていないことが多くのレビューで指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 503
    }
}